Plány na příští rok Budoucí rok nastane už za 2 měsíce .
Čím stáváš se starší těm rychleji jde čas .
A jako obvykle na následující rok stavís grandiózní plány .
V následujícím roku , za prvé jsem chci dokončit program " uniprep " .
Za druhé , vstoupit do universitu .
Chci zůstat v Česka , protože mně zde velmi líbí se .
Dalších chci odcestovat někam na moři , například do Egypta .
Také léto chci uskutečnit se svými rodnými .
V létě jsme obvykle jezdíme do přírody , bydlíme ve stáncích , vaříme maso a hrajeme v nejrůznější hry na přírodě .
Také chci setkat se svými lepšími přáteli .
V plánech v následujícímu roce znovu věnovat se hudbou a studiem anglického a českého jazyků .
